★仆街 渾水 硬要睇埋 廢青閒情J完 才出狙擊List !

腦魔有冇慧中新圖呀?游B又冇慧中又冇,點搞㗎?

游B話以後唔貼

時事台searchJ慧中 post大把

人地都要J

腦魔

突發!!!腦魔原來搵緊工
終於放棄廢中生活
一早聽我講咪幾好

屌，腦魔向現實低頭，失望